最新風向：唔好私了

呢兩日好多叫人唔好私了嘅post上到熱門
甚至污衊手足話佢地主動攻擊廢老
(琴日背心伯/今日沙田撕紙狗)

大家都知連登多咗好多五毛滲透，點解你地推post前仲唔了解真相、唔用個腦諗下先？

如果成功帶到風向，大家又會倒退返去任打唔嬲嘅時期，我相信好快會有721 2.0發生

以武制暴
以武制黑
正當自衛

1/10

2/10

3/10

4/10

咁多5毛反
就知有用

以武制暴
以武制黑
正當自衛

5/10

6/10

推

2019年仲單機
試下連機唔好學黑社會上微博打飛機

五毛block極都仲有 好煩

啲藍屍 老黑 黑狗開始驚
前線加油！

支持私鳥！

敵人反對的

以武制暴啊

7/10

8/10

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

9/10

落雨先啦 日光日白 民鬥民係敵人樂見

10/10

連登風向有乜野唔屌
上兩星期只係唱歌都屌到仆街

真係好多帶風狗

啱呀 不過依家仲未配合到 有時未知咩事就已經完左

以武制暴

如何改善以武制暴

個人建議

大家係拍緊片 以武制暴之前
應該要不停重複廢老罪名
例如 呢個廢老踢左人
就要不停屌佢 做咩踢人 做咩打人
屌左幾句 錄到音 就開波
咁樣就好睇好多

不如撕紙狗就剃頭
一郁手就以武制暴

左膠拖後腿是常識吧

小心好多標題撚，話唔好私了純粹係個term唔好用私了，用以武制暴

唔打頭
踩關節

好多唔係帶風向 係睇live唔知咁多 真心以為手足私了錯人 或者小小事就私了

尋晚元朗個呀叔鏡頭前好似無辜咁
但原來元朗手足一早認得佢之前撕紙兼話吹雞打手足

不過點都好 割就一定唔割 不過如果有做錯都係需要檢討 盡力避免無辜嘅人受傷 始終我地同警犬分別就喺呢度

❌私了
❌獅鳥
✅以武制暴
✅為民請命
✅替天行道
✅為民除害
✅自衛還擊
✅除暴安良
✅行俠仗義
✅就地防衛
✅打擊黑社會

幫推。
想講呢家即使班藍絲未出手，都應該以武制暴

支持前線

Good post

琴晚10點11點勁多唔知乜水係到帶風向

正視聽
以武制暴

突發！ 唔好踏關節！唔好打爆菠羅蓋！

一句講哂，核爆都唔割
錯既係政府，一日未爭取到要既野，都唔可以停

支持出獅有名
支持正字
反對自貶

唔好用私了呢個詞語 用以武制暴 自衛還擊

推 不割蓆 各有各做

從來都無私了
只有
以武制暴
以武制黑
正當自衛

負評我俾既
都話以武制暴

平時唔見尼d人名，尼幾日左膠五毛特別多

認同

以武制黑
721 811 831 新屋領

建議你睇下熱門先講
琴晚不知幾多人屌背心阿伯單野
依家熱門仲有個post緊屌手足破壞不主動出手嘅規矩

推哩啲
每次一有風向就開下哩啲po制衡啲阻膠

原來呢隻係鬼

敵人反對

被打要還拖,私了要節制
一定要守唔主動出手同打死人前題

同埋美國人權法未過前唔好玩咁激
國際輿論輸=成個運動收皮

支持前線接受軍事教育，唔好成日on99!

Push 以武制暴

入秋啦
仲落咩雨呀

等下年呀？

我覺得唔係要任打唔嬲，係不主動出手打人

對住發癲撕狗，要自衛

Push

對獅子狗可以逐步升級 先剃頭噴油倒粉
夠膽再撕呀嗱 後果自負

我選擇相信前線
佢地醒目到識不致命還擊，適時走人，
佢地一定清楚當下做法

見到，純粹係話有部份標題L姐

先屈手足主動打無辜市民
再扮同路人講因為白衣黑警都係咁，所以我地都要照做
呢幾日見到好多呢種抹黑手法

一時間咁多風向post上到熱門好難唔懷疑
我相信大部分人都係聽人講就以為係嘅 不過都唔排除有五毛帶緊風 所以希望大家了解件事先好屌手足

推
成班扮哂自己友話唔好過火
又屈示威者亂咁打人
想難得進步左既香港倒退返去和理非

以武制暴
止暴制亂
自衛還撃
為民除害

freenix

不要說 私了
試著說 以武制暴

風向撚含柒

邊個話唔好私了打埋佢

唔使扮啦5毛狗
個個post都見到你帶風向叫人唔好獅鳥

不過咁多人突然出曬黎扮割
証明中共真係好驚大家獅鳥

其實 大家直接諗點樣幫手足正名仲好啦

鑑於懷疑popo扮手足
強調一定唔會先出手
先出手=popo
咁咪幫到前線手足囉

係到嘈有乜用
諗方法幫手足正名仲好啦

嘈黎嘈去都係同班5毛嘈

直接話比全世界知邊個主動出手=popo想扮我地手足

落街貼爆佢 幫手足正名呀屌
仲嘈

其實無人話唔私了
係同意左口角唔出手
一定要佢有意圖想打人先出手
唔好下下都屌 睇清楚人地講咩先好無
依家風向係帶到想將我地呢個共識打碎
變左一有人口角就打佢
而唔係以武制暴呀

一早就應該獅鳥 要重手d

有閃光記號在膊頭上嘅卧底死黑警又掟汽油彈來嫁禍示威者，下次應該捉著佢！😡😡😡

on9
一定打到佢地仆街！

包好頭，如果唔敢既就幫手足擋下雨

我頭先係嗰個post有講

係個樓主開左個垃圾標題

根本就大家都知一定唔會先出手

先出手=popo想分化我地而扮嘅

個垃圾樓主開錯標題名啦

我相信大部分手足都知呢啲規矩，唔好當前線無腦啦
Btw神早block左你

－定要捉，打９埋佢，綁住佢

尋晚有睇live就明 個呀叔冇武器 冇郁手 淨係口upup話唔關我事 啱啱收工行過 俾我走啦 咁樣 係現場班手足認得佢有前科先決定私了 旁觀者真係會覺得佢無辜 包括記者

無視佢 唔使回佢

因為左膠而家唔可以係現場拎光環，咪唯有鳩縮返連登圍爐拎認同感囉。
一班固步自封既柒頭皮，唔去令自己思想進步下，反而屌鳩一班已經進步左既人，食屎啦左膠們。

黑警五毛最鍾意兩邊放稻草人，唔好理佢地d垃圾po，總之我地支持以武制暴

沙田嗰條友有冇打人 好似只係獅子咋喎？

應該係因為獅鳥好難捉, 所以有狗咁吹風, 免得有一日自己比人打

見到全部p牌狗屌獅鳥 就知我地做得啱

不要說私了，試着說以武制暴

邊有私了，自衛咋麻

唔係話唔好私了 絕對支持以武制暴

好多post只係想帶出日後
唔好對家冇出手就私了啫
擔心私了開始變成言語都入罪

大家就非黑即白講到要帶風向話「唔好私了」

樓主都根本冇睇到啲post就喺度屌大家
人哋已經講咗係唔想手足主動打人only

睇情況合理獅鳥最好

你係要玩獅鳥嘅 藍絲都一定係屈我地打人先 就算真係證據確鑿 係藍絲郁手先 佢地都一定會話打得好 老人家都打 正暴徒云云 咁嘅話仲有咩需要拎高地 總之以不被捕為前題 做咩都得

一樣還一樣
唔好主動囉
對方手持武器
對同路人對你動過手
非禮同路人
就落雨開遮
佢鏟文宣 佢屌你 佢講西話 都唔可私了
只可以互屌

傷人於無形

的確，幾時都要小心控制自己，唔好變成對方
不過暫時我都唔覺得係失控，我真心認為藍絲係要教訓下
你唔打佢佢就打你，黑警都唔會拉

唯一仲未控制得好就係幾時先應該打，有d準則或者未傳到去每個前線耳中
不過依家好多行動，其實都要進行多幾次先開始穩定成型
比d時間佢地修正行為，唔好咁快割，我信前線出發點係善良

同埋同路人唔好下下咁急話前線主動打人啦
尋晚個單咪又証明無打錯人，下下班人屌錯左人都無認衰啦
成日驚外國人唔支持自己友，我驚你地唔支持自己友多少少

對方有主動出手先反擊
正當防衛

而家係你d p 牌手足開po 老屈前線亂打人呀
三毛狗

立場影到係佢推手足先

踢人下體wo

好多3毛扮手足

召喚神獸

阻膠就係鬼
去到前線關心藍絲嘅就更鬼

其實我到底幾時叫過人唔好獅鳥?
我逐個post勸係唔想件事失控
如果講要克制冷靜都係鬼咁請便啦

認同你講嘅大部份嘢 不過邊有人講過口角就要打
反而見到有post用好差嘅語氣叫人唔好比仇恨蒙蔽 唔好冇道德底線
出少少血就怕打死人不如睇下啲狗同白衣人點對我地先？
況且手足一直處理得好好 一夠鐘就走 班廢老都行得走得 比啲信心手足好嘛

其實係咁凶佢,啲藍絲就會淆.
啊叔你唔好郁手呀,
靚仔你唔好打人呀,
啊伯你做咩亂摸呀.
唔淆仲敢出手既就還手合理曬.
唔好 打呀!

真 好撚多都係p牌 唔知係鬼定左膠

佢地驚藍屍唔出，又驚休班俾人搞，尋班個件tb狗同休班狗下次唔會咁好彩

信前線
藍屍阿叔出得黎多數搞事，之前就係縱容佢地，所以佢地攞刀斬人

有邊單係對家冇出手？

私了請盡量起左遮陣先

無限支持勇武升級

係囉屌 琴日元朗今日沙田都冇打錯 佢地講乜撚

琴日元朗同今日沙田都冇失控
你講緊邊單

同埋低調，先可以長玩長有

反而見到有post用好差嘅語氣叫人唔好比仇恨蒙蔽 唔好冇道德底線->
其實有樣野大家都要知道 就係我地係玩緊政治 政治呢樣野唔係靠勇就得
當時有無比仇恨蒙蔽 實有部分
但我地做到既野就係信前線手足
而前線手足希望大家堅守並實行到只作被動不作主動呢個原則
相信之後呢類事就無咁大討論性

幾時有因為口角而出手

問題係都冇手足主動打人 啲人未睇清楚就話佢地有 我已經舉左例(琴日同今日兩單)
比啲信心手足好嘛 唔好係咪都屌定先

一定要私了

絕對要私了

對家想出手/已出手
私了冇問題

對家只係9up
唔好出手

萬一私了
要解釋前因後果俾記者知
特別外國記者

私完要文宣
中英都要

救世港豬唔使再扮

每個post都係度帶風向
呢度係連登

唔係出面啲5毛論壇個個都無分析能力

暫時未有
但係而家好多acc吹緊風話對手齋講都要出手

問題係都冇人唔守規則 嗰班人就屌定先

就係好多post入面嘅reply吹緊風口角就要打
其實大家都係拗緊呢樣嘢

咪話依家係無發生
但有風向帶出黎 想大家一有口角就私了藍絲呀 明未呀

文宣好重要 所以我希望上到連登係見到大家幫手足解釋 而唔係未知真相就屌手足失控

不是私了,是以武制暴。

因為以武制暴好有用
搞到維穩費又要加

口角就打我都唔同意，不過暫時見唔到有人實行，唔需要鬧定手足先掛

暫時我看到的是對向先動出， 而采取自衛，但有一樣要留意，釆用的武力是否過了位，過咗就變為暴力。
過去1-2天見到對家的頭大量流血，請想吓是否過咗位？ 黑警5-6個人圍打1個人使香港人極之不滿，望大家保護香港人，同時也懂得克制武力。 你哋係極之可愛的一群。
香港人加油

其實當時又唔怪得網上軍師
畫面上真係睇唔到背心老人有做d咩 又無出手
只係認得佢係撕紙王
係畫面上佢又好無辜同好合作
但想爆人樽個兩個(話自己比人屌到訓係到個個) 就真係有畫面比人睇佢地出手

推
唔好打錯無辜啫

總之敵人反對

策略上講
我地喺民意/國際輿論上領上風
係因為我地係秉持普世價值嘅一方 係為人權同公義奮鬥
而對家不斷濫權濫捕 傷及無辜
當我地都變得冇底線
對國際對嚟我地冇曬superiority唔值得幫
火魔法唔割 自衛唔割
但係為出返啖氣打藍絲？

大家遇到藍絲廢老要出手前大叫:

佢打人
保護市民
以武制暴

個話面會好睇好多

私不撚嘢了呀！ 何君堯教育我地㗎， 人不犯我 我不犯人， 人若犯我我必自衛呀！ 屌撚你地醒悟啦， 和理非唔好咁撚善忘啦， 7.21 同8.31呢兩場係我地人善被狗咬， 連自衛能力都無呀。

廢柴係我個po吠完扮冇講過？

要攬炒、炒到盡！

[香港人權税 + 審查美國基金購買央企/偽民企股票]
增加美國支持，法案審議中，我們必須做好英文Fact checked 事件表/YouTube影片，寄給國會議員！
美國可以對所有中國入口的貨品抽'香港人權稅'
'人權民主法案'只是開始，一定要每年不斷加辣加法案，直至真普選和永遠廢除中聯辦， 高度自治才可以保護外國人在香港的資產/金融財產；
另外再加限制 ; 中國再集資必須經過香港 高級醫療器材只賣香港, 選擇一些貨品 必須經過香港， 確保香港人的就業，保持長期抗戰！ 美國願意支持，香港人願意付出更多。
身在美國/加拿大的手足 必須親身拜訪 國會議員！（女性或學生演講為佳）

[香港人權税 + 審查歐/日基金購買央企/偽民企股票]
身處歐洲和日本的手足！（女性或學生演講為佳），請要求當地議員提出人權及民主法案，支援香港呼應美國，親身拜訪當地國會議員; 堤提出對中國抽'香港人權稅'，減輕自己負擔又發少啲國債！同時對香港抽較輕的税，支持香港經濟不被共產陣營吞拼

'香港人權税'並沒有特定限制 ;每個國家各適其適 只要支持香港，容易執行就好

香港人幫外國人食子彈，就是保護全球經濟增長、他們在香港的利益和 自由陣營的最前線 ，眼前的'新西柏林'意義重大，西方國家更沒理由， 無條件輸送金錢給中國請流氓打柒香港人

再冇其他選擇 香港人不講獨立不分化
一齊頂硬上！

請各位自衛手足 準備好自我保護裝備 有咁密實得咁密實

記住等廢老郁手先
最最最重要係開遮

都係嘅 所以應該前排一路打 後排一路數佢嘅罪行/開遮
都係嗰句啦 我地應該諗下有咩方法改善 而唔係鬧手足

五毛就好 但好多冷氣軍師會受到影響

比人打自衛喺好合理

除暴安良

我淨係見到好多人屈前線因為口角就打人

都未燒車
比足面啦

唔係唔好私了，但係要考慮邊啲時候適合私了，會唔會打錯人。
不過大家唔好再互屌啦，互相信任好重要

自衛唔係私了

上得連登就唔係現場 所以少量五毛帶下風就會令大家方向錯晒 最擔心呢樣

推，唔私了唔通又左膠上身？

成班撚樣都隨風擺柳，無獨立人格，真係令人好失望

開始錄之前大叫佢罪行好有用。 以武制暴，自衛無罪

班垃圾一直想攞返個主導權，想抗爭者聽佢哋講班左膠成日對前線單單打打

唔係私了，係以武制暴，為民除害
阻膠不論真心膠定帶風鬼
一律見一條 Block 一條
等佢地單機

啱啊 前排制暴 後排嗌佢啲罪行同開遮
不過電光火石間做唔做到咁多嘢又係一個問題

自衛反擊

我覺得重點係 唔好係到打飛機
叫勇武下次打甘啲

因為自衛係逼不得而先咁做
如果叫人用多啲武力 即係有得揀幾重手 感覺似係行緊私刑咁 反而污名左勇武

打到佢地咁勇武都唔想架 鬼叫佢地威脅到無辜嘅人咩

係以武制暴

為民除害，除暴安良，有咩問題？

左膠=垃圾

堅決支持為民除害

必須私了，不解釋

我支持唔好私了
我地係以武止暴
我地係從黑社會手中保護市民

以武制暴
除暴安良
NOT 私了

係自衛咋
警察唔執法我地自保咋

除暴安良名叫鶳

啱啊
所以唔係咩嘢私了
我地從來都無咩嘢私了
係自我防衛 保護自己同其他人既安全先逼於無奈地出手

止暴制亂

藍絲 冇一個係無辜

[行動po] “鶳”之以武制暴 自保版

咁又唔好 佢打人我地先好還手 以武制暴

On撚9 真係 俾人恰撚足四個月
依家黑社會白衫聯手 仲話唔好打？
咁幾時先打？拉撚曬二百萬人先打？
屌你老母啦 阻膠！
死返屋企做冷氣軍師啦 唔好打

大家小心
真正嘅最新風向其實係：
鍵盤偽勇武同終極左膠扯貓尾抹黑真勇武唔理性真勇武其實好理性

強烈懷疑喺連登發癲嘅鍵盤勇武同左膠其實大部分都係風向打手

今次一定要CONNECT九龍塘

只要記住，唔割，唔譴責，唔篤。

唔好比對家帶到風向！！

push

支持以武制暴

行動方向正確
但執行既時候要保證到對方郁手郁腳先
唔係有機會俾各方卧底利用黎做黑材料

支持
5毛左膠正仆街

一定私,打到殘廢!

推推推

真係好撚多三毛狗

好撚大機會係

開post話唔好打/唔支持
其他人有疑問
啲五毛就係到質問其他人係唔係現場
好似咁樣就代表佢講嘅嘢就係事實嘅全部

以武制暴
以武制黑
正當自衛

無錯，手足咁理智咁合法點會主動打人地呀，手足永遠都無可能會主動打人，每一次都一定係對方打人先自衛圍毆的

為民除害

替天行道

有咩情況唔該大叫落雨開遮

葵芳好勁，啱啱表現左 對家唔出手，大家都無出到手，吊走佢
勁

再講錯就罰抄呀下

打者愛也

【歷史 學術研究】美軍WW就有火魔法師！！

咩以武制暴

我地係配合政府

止暴制亂

正當自衛

唔係私了, 係行俠仗義

香港守護獸 獅鳥 核爆都唔割

注意人數以千為單位嘅5毛，推po ，扮附和支持，轉移焦點，吹風

以武制暴 以武制黑 正當自衛

agger純推
成堆風向po同一時間出

全民以武制暴

仲有個po類比文革 我真係屌你地老母
個po竟然正皮多過負皮

勇武真係好撚慘

呢d先係路

今日tvb播班友拖條友出的士打都痴撚線。
暴徒已確定

敵不動我不動，敵欲動我先動

831

換個角度 對方出大批網軍帶風
證明左佢地怕破窗效應

支持以武制暴!

D廢老同埋撕紙狗 又斬又打D lennon wall既人
佢地吹風向唔好私了係想一直搞lennon牆
是但搵d阿婆公伯等你睇住佢撕紙
有d直頭以為自己好打得咁既以一敵百
打鳩佢 佢地先唔會亂搞亂你
平時都冇人搞佢地

在順天邨天韻樓對開，有觀塘線紅van（NY3831 ）司機報警，最少8名乘客被帶上警車。

SOURCE: TG GROUP

核爆都唔割

鶳

每週精選

push push

我就睇唔到有人獅鳥，自衛就有手足好勁，識保護自己

唔係唔好私了
係唔好乜都出手打人
對準政權 唔好主動出手

以武制暴
以武制黑
正當自衛
光復香港
時代革命

撕紙狗：撕了

私了係好爽但簂地要國際輿論，唔好主動郁手，自衛另計

【All you need to know about Hong Kong Protests 2019】2.0

【國際文宣】
抗爭英文版懶人包
請盡量用英文推post
幫手share去twitter同reddit

既然冇警察，除暴安良咪交俾我地囉，做埋警察個份，屌！

屌 俾人打我都唔撚還得手？ 人哋當你契弟啊

敵人反對 代表我們方向正確

民意冇變 繼續私了

自衛還拖

大家加油

我嫌打得少

唔私了 要自衞

推 五大訴求 缺一不可 自衛反擊 以武制暴 921再光復屯門 元朗恐襲2個月靜坐 922和你suck4.0 928雨傘五週年 10月1國殤日 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲

唔好私了，係鶳
要寫正字

係鶳，要寫正字

D 風向真係好弱智
咩唔好出手先 ， 比人影到好難睇

721 同斬手腳 都已經夠 見獲打獲啦
次次清咁著數?